世衛總部有65名員工染疫 包括至少一個群組感染

總部設在瑞士日內瓦的世界衛生組織有65名員工感染新型冠狀病毒，包括至少一個群組感染。

歐洲近日的病例激增，瑞士及其大城市日內瓦尤其嚴重。美聯社取得的世衛內部電郵顯示，確診染疫的世衛員工之中，大約半數一直在家工作。但另有32名在總部大樓工作的員工染疫，顯示世衛實施嚴格的衛生、篩檢和其他預防措施，不足以防止病毒傳入。

群組感染共有5人，當中4人屬同一個團隊，另一人曾與他們接觸。世衛內部電郵稱，連同這5人，自疫情爆發以來，世衛總部染疫員工增至65人。

世衛發言人以電郵向美聯社證實感染個案數目，又說官員正在調查，未確定染疫員工是否在辦公場所受感染。

講個笑話： 世衛

陳時中:

who: who cares

Just a flu

個nigger中咗未

冇鬼用，抵你俾侵cut funding

第三世界衛生組織

唔會人傳人

病毒有眼

人民幣能醫百病

世衛啲員工會集體做愛

美國白左： 我唔聽 我睇唔到 我繼續笑白宮群組

集體含維尼條撚

世衛死清光

Wuhan Hygiene Office終於大爆發

呢D專家真係食撚得屎

什麼是新型冠狀病毒？武漢肺炎就武漢肺炎啦

登：我要加入世衛群組

最緊要齊齊整整 可惜隻病唔會人傳人

回力

WHO
CHO

岩岩睇新聞仲見到佢地開會唔戴口罩

乜唔係笑白宮架咩? 笑啦喂

譚譚

快啲仆街死

支那仲唔即刻提供疫苗俾佢地用

咸濕菜條仆街唔係冇份吖嘛？

條nigger死左未
記得去支那醫WO
支那最先進又可以清零

最撚緊要齊齊整整.gif

WHO 封自己城啦

源頭就得一個, 最高層

幾時到咸酸菜

蔡英文：台灣又贏

在家工作都中證明佢地唔係真係在家

Biohazard:

美國國防部有喪屍

幻幻群組

信譚伯，唔怕

最衰都係特朗普quit

WFC

唔洗問人Prepare咗body bag未啦
喺時候落Order留番比自己啦